歐盟外交事務發言人Nabila Massrali: 香港再咬肥佬黎好明顯係對香港公民自由再一次損害

#HongKong : The charges against activist #JimmyLai @JimmyLaiApple
under the #NationalSecurityLaw is another concerning development for Hong Kong’s civil society and pro-democracy voices. Fundamental freedoms must be respected + protected.

達哥式關注

watch what they do not what they say

唔算，歐盟剛剛星期一開完外交部長大會，有討論香港狀況，相信統一口徑後會去首腦大會拍板通過

EU一向都係垃撚圾
得個講字，永遠無行動

一直關注中，天佑香港

真心兄弟會明

all talk,no action, sound good, doesn’t work

唔係再一之損害 係已失去

得啦得啦

吹呀 咁又點

垃圾eu

佢已經有，就係繼續唔批EU國家出口警務裝備比香港